[緊急 蒙面法] 唔 L 好 扮 JOKER !!!!!!!!!!!!!!

我唔知叫人做joker嗰個/嗰班人係真蠢定假膠
點解唔叫人做batman，反而叫人做joker
joker代表咩係眾所周知
做joker一定會失去外國支持
總之帶邊個面具都得
千！祈！唔！撚！好！笠！joker！面！具！

推

[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

自推10次

正常人思維
會唔會搵個犯眾憎做自己icon
點解要捉蟲入米缸???

avengers 成員咪得

一樣得
總之唔可以係joker

推到全世界見到
唔可以俾一粒老鼠屎 斷送國際戰線

認同

Cos Joker係對運動百害而無一利

雖然我好鍾意佢

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

唔好意思 深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

推

成班中二病毒撚睇上腦 扮嚟托柒

請搞個 FACE PAINTING 日

V剎實冇錯

之前戴V煞面具，reddit都有鬼佬講唔係咁Appropriate

但guy fawks又得？

全民超級英雄裝？
反蒙面法=英雄註冊法？
香港內戰？

認同

agger

如果有研究開美國極右都知有好大分別
小丑代表既嘢都好唔同